[文宣提議] 有冇史官可以綜合回歸後香港政府既問題

包括社會上既不公義

官員舞弊，勾結。

如果唔寫埋遠因出黎，根本好多人唔知道點解我地要上街。

因為再拖落去， 大家士氣會磨滅，唯有再增加支持者，而一個summary of 咁多年黎依個傀儡政權既問題，係可以喚醒好多以為自己係得益者&屌我地搞亂香港既港豬，令佢明白我地其實係幫佢地建設緊未來，而唔係破壞。

其實咁多年既問題，寫成一本書都得 , 收益又可以支助返義士。

push

自推

推

基本法起草委員會的組成
臨時立法會的組成
行政長官選舉委員會的組成
香港立法會的組成
香港區議會的組成